msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WPteam Google Adsense\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-04-20 03:24+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2018-04-20 03:24+0000\n"
"Last-Translator: admin <mene078@gmail.com>\n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko-KR\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Loco - https://localise.biz/"

#. URI of the plugin
msgid "http://wpteam.kr/wpteam-ggadsense/"
msgstr ""

#. Author URI of the plugin
msgid "http://wpteam.kr/"
msgstr ""

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:201
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:201
msgid "Google Adsense Header"
msgstr "구글 에드센스 해더"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:205
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:205
msgid "Google Adsense Common Header Script"
msgstr "구글 에드센스 기본 헤더 스크립트"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:212
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:212
msgid "Common Settings"
msgstr "기본 세팅"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:216
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:216
msgid "Post Settings"
msgstr "글 세팅"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:220
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:220
msgid "Page Settings"
msgstr "페이지 세팅"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:225
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:225
msgid "Common Settings Description"
msgstr "기본 세팅 설명"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:226
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:226
msgid "Post Settings Description"
msgstr "글 세팅 설명"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:227
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:227
msgid "Page Settings Description"
msgstr "페이지 세팅 설명"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:235
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:235
msgid "Product Settings"
msgstr "상품 세팅"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:239
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:239
msgid "Cart Settings"
msgstr "카트 세팅"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:243
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:243
msgid "Checkout Settings"
msgstr "체크아웃 세팅"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:248
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:248
msgid "Product Settings Description"
msgstr "상품 세팅 설명"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:249
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:249
msgid "Cart Settings Description"
msgstr "카트 세팅 설명"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:250
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:250
msgid "Checkout Settings Description"
msgstr "체크아웃 세팅 설명"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:254
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:254
msgid "Google Adsense Header Script"
msgstr "구글 에드센스 헤더 스크립트"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:256
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:260
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:264
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:272
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:276
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:280
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:256
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:260
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:264
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:272
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:276
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:280
#, php-format
msgid "Use <i>%s</i>"
msgstr "<i>%s</i>"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:256
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:258
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:259
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:268
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:269
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:256
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:258
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:259
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:268
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:269
msgid "Common Ads"
msgstr "기본 Ads"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:257
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:261
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:265
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:267
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:273
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:277
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:281
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:257
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:261
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:265
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:267
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:273
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:277
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:281
msgid "Enable ads"
msgstr "사용"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:258
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:262
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:268
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:274
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:278
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:282
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:258
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:262
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:268
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:274
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:278
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:282
#, php-format
msgid "Ads Before Content of %s"
msgstr "%s 본문 앞에 나오는 스크립트"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:259
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:263
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:269
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:275
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:279
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:283
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:259
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:263
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:269
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:275
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:279
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:283
#, php-format
msgid "Ads After Content of %s"
msgstr "%s 본문 뒤에 나오는"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:260
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:262
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:263
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:260
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:262
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:263
msgid "Post Ads"
msgstr "글 Ads"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:264
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:266
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:264
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:266
msgid "Page Ads"
msgstr "페이지 Ads"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:266
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:266
#, php-format
msgid "Use <i>%s</i> on Home Page"
msgstr "홈 페이지에서 <i>%s</i> 사용"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:272
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:274
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:275
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:272
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:274
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:275
msgid "Product Ads"
msgstr "상품 Ads"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:276
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:278
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:279
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:276
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:278
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:279
msgid "Cart Ads"
msgstr "카트 Ads"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:280
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:282
#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:283
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:280
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:282
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:283
msgid "Checkout Ads"
msgstr "체크아웃 Ads"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:314
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:314
msgid "WPteam Google Adsense Settings"
msgstr "WP팀 구글 에드센스 설정"

#: admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:314
#: src/admin/class-wpteam-ggadsense-admin.php:314
msgctxt "Plugin Menu"
msgid "WPteam Google Adsense"
msgstr "WP팀 구글 에드센스"

#: admin/partials/wpteam-ggadsense-admin-display.php:24
#: src/admin/partials/wpteam-ggadsense-admin-display.php:24
msgid "General"
msgstr "일반"

#: admin/partials/wpteam-ggadsense-admin-display.php:28
#: src/admin/partials/wpteam-ggadsense-admin-display.php:28
msgid "Common Setup"
msgstr "기본 셋업"

#: admin/partials/wpteam-ggadsense-admin-display.php:33
#: src/admin/partials/wpteam-ggadsense-admin-display.php:33
msgid "WooCommerce Setup"
msgstr "우커머스 세팅"

#: admin/partials/wpteam-ggadsense-admin-display.php:66
#: src/admin/partials/wpteam-ggadsense-admin-display.php:66
msgid "Google Adsense Ads script"
msgstr "구글 에드센스 코드"

#: admin/partials/wpteam-ggadsense-admin-display.php:67
#: src/admin/partials/wpteam-ggadsense-admin-display.php:67
#, php-format
msgid ""
"Follow by the header script, you can copy ads script below <i>%s</i> to the "
"end and paste to the wish position"
msgstr "헤더 스크립트 아래에 시작되는 실제 광고 코드를 원하는 위치에 넣어주세요. <i>%s</i> 아래의 코드를 넣으면 됩니다."

#: admin/partials/wpteam-ggadsense-admin-display.php:67
#: src/admin/partials/wpteam-ggadsense-admin-display.php:67
msgctxt "Comment Part of ads"
msgid "<!-- Ads name -->"
msgstr "<!-- 광고 명 -->"

#: admin/partials/wpteam-ggadsense-admin-display.php:69
#: src/admin/partials/wpteam-ggadsense-admin-display.php:69
msgid "Google Adsense Ads Header script"
msgstr "구글 에드센스 해더 코드"

#: admin/partials/wpteam-ggadsense-admin-display.php:70
#: src/admin/partials/wpteam-ggadsense-admin-display.php:70
msgid ""
"On Google Adsense Ads , click \"Copy\" then find the Header script to copy "
"paste as image"
msgstr "애드센스에서 광고 복사하기를 누르고 위쪽에 나오는 헤더 스크립트를 넣어주세요."

#. Name of the plugin
msgid "WPteam Google Adsense"
msgstr "WP팀 구글 애드센스"

#. Description of the plugin
msgid "Provide Google Adsense on Selected Posttype."
msgstr "선택된 포스트 타입에서 구글 애드센스를 제공합니다."

#. Author of the plugin
msgid "WPteam"
msgstr "WPteam"
